法國ig like嘢要小心d

自從爆左兄弟鍾意食菜之後
開始俾佢針番轉頭
睇黎少d like post 會安全d